$88 一個即食麵？

是咁的、kiki伴麵出左隻有牛肉既即食牛肉麵、但賣成$88一個....

士多個post:

部份網民意見：

$88，你估你係台灣麵館賣的嗎⋯⋯真係扣埋舖租、人工都有錢賺嘅價錢呀
Ztore伙記下次呢d名過於實嘅貴貨就唔好介紹比街坊啦！真係得啖笑😆😆😆

邊有吹得咁好食, 面底同其他台灣知名拌面比較並無突出, 個醬(辣陳醋)完全唔掂, 一啲都無陳醋的醋香, 只有死辣同死酸, 捐到我俾老豆話做乜買啲咁難食的面......

個湯又淡，牛肉又小，完全唔值88蚊，超伏。之前買過程班長六十幾蚊，但人地好食好多囉。

你會唔會試

88蚊有好多選擇 不了

夠食五個滿漢大餐

即食麵上到而個價位真係好難唔比人抽水

有88蚊點解唔食碗新鮮即煮既牛肉麵

你個名

係日本可能食到個靚拉麵

一定食到，喺日本就算支賣 1000 yen 碗都只係 70 蚊港紙左右，而日本無乜邊間 拉麵賣超過一千 yen 碗

其實係一袋五個88

係一個88蚊
其他味先一袋五個

懶醒 仲要加個 覺得自己好撚醒好撚威

你地比唔起就食撚屎啦

叫乜撚野春

好明顯目標唔係賣比你呢d窮毒撚

以為係滿漢御品

呢隻牛肉麵都係賣40蚊
我覺得幾好食
88蚊買到2包

88蚊去鋸個扒算喇好嘛~

第尾

要肉啫 買碗味味一品或滿漢大餐都好過佢

真係舒琪?

88蚊拉麵都食到個

佢個椒麻拌麵係好食嘅 但啲人話曾拌麵仲好食

曾拌麵係幾好食

hktvmall $49/ 包一包有4個